［十大暗器］賊人持指甲鉗打劫便利店事敗

消息稱，深水埗北河街48號地下一間7-Eleven便利店，早上7時許，一名男子手持指甲鉗獨自闖入上址，聲稱打劫，職員報警求助，賊人奪門逃走。警方接報到場，在附近截查一名可疑男子，懷疑他與案件有關，予以拘捕，正展開調查。

得呀 留返嚟剪腳甲呀仆街

好摺凳!

深水埗d人真係窮到咁？連度門都唔放過

哈

諗起回魂夜用子甲鋏鋸棚架

唔好睇咁多周星馳啦

傻人發現案

文盲發現

拎個指甲鉗去打刧7仔都係持械行刧嚟

7仔係咪深水步區最多劫案

用挫果邊會利d

指甲鉗有把刀仔大力插你喉一下都死

筆都可以
Pencil ✏️